突發！iOS 14 更新已出！

嚟啦

未有

se未有

我仲未有既

Diu 我冇

冇

吹水死全家

XR 死守ios12

有未呀

XS MAX 未有

巴打用乜機?

11 pro未見有

XS MAX仲用緊12～

iOS 13 表示好想落番12。。。

11 pro max都無

一連wifi又會強迫下載

11pro max 同ipadpro 都係得13.7更新...

同步down緊

仲等，梗係裝GM啦🤣

iphone 11未有，相信佢為咗server負荷，分開機款開始

點解唔係最新最貴嘅pro max開始

最新係SE2喎

有用Beta果啲，今朝已經有正式版14.0啦

想試吓佢個airpods pro係咪真係吹到咁勁

但無分別

講得好 屌你老母死gay cook
買最貴既iPhone竟然唔係最先有update

有更新咩？

更新成功🤩

試左，正，不過條片要有dolby atmos

6s等待中

咩feel 講下

spatial audio
講到話好似戲院睇戲咁
然後啲聲會跟住個頭fing

睇netflix 有冇

iPad Pro 2020
iPhone X🅂 Max
都未有🤣🤣

Xs仲等緊

點形容，戲院咁囉

好似多數有

iphone8未有

我岩岩條link話apple tv先有

留名等睇聽晚

14.1 +14.2

咁誇張？
濕哂

XR未有呀吊

因為唔想闊佬嘅用戶出事
由窮酸版試起先

都係XR
為咗個airpod等咗成晚

絕版機IphoneX仲未有

11 pro仲未有

IPad Pro 幾時有呀

11pro唔見有wor

Xs未有

Se2用家 仲係13.7

No , apple tv+ Netflix 大陸嘅愛其藝 嗰啲都已經有

Iphone 5s未有

我反而覺得如果你本身有幾件devices嘅airpod pro嘅instant switching 真係好方便

咁撚正 屌xs仲未有得更

8仔未有

我都想知點落返12...

se2會唔會再倒多两錢重水

咪好似 7.1 / ATMOS 家庭影院咁, 不過個感覺係冇帶 earphone 咁

iPhone 11 已裝

順到仆街

有個新功能叫Translate

照抄Google Translate 咁

7Plus, X, iPad Pro 都未有

屌等到嬲 up住13.7 先

有冇source

You are fake news

更新gm版好威威咩

我11冇

咁降嗓有冇變返第一個firmware咁勁？
上網好似話改良咗

連住macbook用唔用都出到7.1

都係pro max，12點幾已經有，更新埋

屌

仲嘈，裝GM啦

得iphone ipad 有

個 ANC 我收貨

好似 iPhone / iPad 先有

Iphone 3Gs 仲未有

Iphone12 仲未有

iPhone12

Iphone13 仲未有

iPhone 14Pro max plus 仲未有

仲開到機算係咁

MacBook pro仲未有

For now, Spatial Audio isn't working with all video apps. It works with Apple TV (of course) and Disney +, while others like Amazon, Netflix and YouTube will need to update their apps to allow Spatial Audio

SE2啱啱裝咗beta，啲widgets自由度咁撚高，唔搞好過搞……

部s20仲未有

佢冇講Netflix ok
我亦試咗

愛奇藝唔知

3310 行鴻蒙就梗係冇啦

另一POST 話

Based on different dates listed on Apple's website in different countries, it seems the #iOS14 release window is between 11:30am-1:00pm Pacific / 2:30pm-4:00pm Eastern

聽日訓醒再fc

有咩唔同

唔駛FC la (Netflix search Atoms if you want)
等Netflix app update

我都覺得非常 Android 化......

用緊11

以前jailbreak都玩過哂

我自己試appletv+，Netflix 都係聽人講有(原來要等update)，反而想試下大陸app係咪堅係有

等緊ipad pro 可以睇 youtube 4k

XR已有

有屁

洗唔洗更新左13.7先？

更左一樣冇

唔覺

iPhone 7 仲用緊12

早就用緊GM版

用iphone 就係貪佢簡單穩定
唔係咁搞下

屌 會唔會訓醒先有

XR友，都就嚟等到訓著

頂唔順......

等左2個鐘

成三點都冇

13.7 正常發揮，13.5之後可以用八達通好方便喎

多撚咗啲乜要咁期待 仲諗住即裝做白老鼠？

我地呢d一早用緊beta既先係白老鼠好冇

三點都冇 隨時瞓醒都冇啦

why me have?

洗唔洗升13.7 先

DB Profile 過幾日都有 14.1 Beta 玩了...

本身gm? 我ipad 本身gm 有ios14 正版seed了

ios14 太新 有d軟件 會用唔到

我用住 ios13.7 算啦

有得設定㗎
識唔識用電話

有冇人一㩒軟件更新又停左好似hang 左機咁

用家問題

撳嘅機會都冇

yes 完全㩒唔到入去

Why still 13.7

屌真係好撚唔想更新，但係公司個死人系統逼人一定要update最latest 嘅iOS

直接去down 翻beta 算
體驗咗 過幾粒鐘正式出咗去update

iPad 未有

呢度話出咗

Apple 今次做得差
冇預時間俾Developers
班Devs 尋日知隔日出已經屌晒鬼
話唔夠時間submit apps

下面留言一堆on9屌返班Devs

筲箕灣？😂

可能要用itune update

出左， XS

Xr 啱啱出咗 download 緊

11pro max有了

11pro 屌

11 pro有

13.6 有冇得直上14 定要更新左13.7先？

4點

你㩒入去睇下佢比咩你咪知囉

有了 down緊

11 pro max終於有

直上㗎

XR有

iPad 升緊

等到 4 點🤣🤣🤣

我13.7版本 升 14

得2. 幾GB 正常？

SE2有了

同你一樣

11 pro max 之前冇裝過beta

真有

終於有啦

@Apple唔好阻住我睇@PS5發佈會

Iphone 12 pro max

download好撚慢

load左陣先明

我鐘意 ios 9

傻閪先上第一版 未出14.1打後都唔上

第一代se有, 睇睇其他人反應先

更新完碌上碌落順左/反應快左
係咪我錯覺

超順！！

快左 iphone 11pro

唔係 真係順左

個widgets 起格既 乜撚野

樓豬試吓毒先

推

剛剛收到

好似快左好多咁

喱個位無左可以加常用聯絡人

字體大細好似有微調過

我都覺，d字體好似幼身咗

自動整理所有 app主頁最後拉一下

我以為係主畫面 自動幫你分類Apps

資料庫 真係廢架唔好用

係我眼花定點 起格 有時又會空白一片

嚴重bug呢個野

㩒唔到install 點解既

..屌 仲以無乜野
睇睇下咁似an

Pro motion

好似順左（iPhone 11 ）

點解加唔到相落去 係咪有bug

係 其他個啲都係，lag下lag下 有時連edit都唔比

試下唔好叉電

更新完光同音量條bar 咁撚長

更新唔到既 係咁load prepare upgrade 跟住隔多陣話fail

每次換代都一定等多個大更新先會升級
唔係一定好撚多bug

得支體字係想點

成部android 咁

去站務求del啦

終於唔駛比哂權限read photo
都唔知幾多app已經upload哂d相上去囉不過

Fake

知係筲箕灣都冇乜問題姐其實

有同冇字打果陣左下冇灣出去

唔瞓咁等真係好on9

點解我覺得更新完冇咩唔同咁

d野好似細左 個size唔岩位咁

咁想俾黑警破解？

自從ios7之後都係果個介面同風格，其實我鐘意舊時ios6果陣多D

為乜？

其實都理解點解死守，因為一更新，點都係慢左

你一定係食古不化既死老野

係咪YouTube app支援到4k

有啦

唔上住
頭水有bug同某啲app唔支援

點解仲未有 佢話software is up to date
而家13.7 iphone8

iPhone X 真係最撚抵屌
已經成三年，完全無out到，完廠跟機出個舊電仲係93%
機順又快，當初吹既咩烙印，咁多年黎無發生過

點解咁急上，等返一兩個禮拜先上會安全D

外型用足3年

之前手殘咁左落去...

中伏
D widgets同apps既位唔可以任擺
好撚難用

iPad Pro 2018升咗 好似幾正

安裝3個鐘都未裝完,條Bar LOAD完3個鐘都唔轉畫面,

要裝幾耐？

有咩app可以畫中畫

啲銀行app用唔用到

請問build number 係咩？

連登app有啲問題 定係用家問
按回覆個個小圖示唔會另彈一個框框 會重疊

借啲對話來示範下

次次都等兩星期先上

點解要pro先睇到4K YouTube?

public beta update 咗好耐啦

冇啊仆街

有

古董

Lihkg： 撳引用冇左模糊效果

似apple改左模糊個特效變左黑白色

冇點變

又吹水
Developer build 用到上埋正式版都冇你講既問題

App 自動分類幾好用，簡潔直接好多，可以只放用得最多既野，

以往更新完開app慢咗
成日發熱暖暖哋
電用多咗

佢背面觸控就算隔咗個殼都幾敏銳同準，好滿意(設定-輔助使用-觸控-機背點按)

腦魔未屌嘅

咪得更新完第一日係咁

屌完全android化
部ipad未有 部mini已經有

手提唔用iphone就係因為widget
明明好好用，但iphone友成日話只係禁個制姐

iPhone 11

幾實用, set jor off screen

試左Netflix同YouTube都未有

真，我由14 beta開始更新，啲問題得頭幾星期係有少少，用咗成個月，已經超順。超爽，終於可以一眼睇到天氣同calendar同收埋晒啲少用嘅app

直接撳開關掣咪得

xs max 有，不過未下載，今晚先搞

LIHK 睇引用回覆個 floating screen 好似有Bug

App Library 有無得熄左佢？
唔鐘意個排序

當佢垃圾缸咁用就Fit晒

iPhone 8

點開app library 出黎

更新完電池多咗

13啲新update愈做愈差

13.6成日用完carplay熄唔到wifi 要reboot
13.7用完carplay之後終於熄到wifi 但係用唔到地線打電話

唔係岬講笑
真係順咗快咗
開app都快咗

有無ios14既AirPods pro用後感

yes kaivoard 都順左，無彈唔到出黎

iphone 6s 有

iPad air 未有

連完每次unlock都彈個notification connected出黎 有冇人都係咁

有冇得唔拉到最右都開到app library出黎

Siri 冇變過 係咪更新漏咗

正常

好煩

kaiboard support到ios 14未？

on 9 先會咁覺得

你有冇試過咩app用到spatial audio

用Spotify 聽落冇分別

更新左好食電

咁啱去咗筲箕灣啫

Me too

Spatial audio 真係好奇妙

開頭好似得Apple tv 支援

點解要更新 舊嘅好地地，明知實有問題都要上

點解要用光纖寬頻56k好地地，明知實有問題都要上

iPhone 11 Pro Max

更新完
條J長左14cm
屌閪啪足30分鐘都無腳軟

中文翻譯得殘體？

iPad mini已更新
個隨手寫功能配埋goodnotes 5超級好用
除此之外FEEL唔到改左D咩

上唔上好，仲係13.1

係條款個part禁左同意冇反應

我都想知

啲app嘅icon細咗？
App最底個行條隙闊咗咁多

Ok wor

試咗用到，冇咩問題咁。

係響search bar 到打字時， 下面suggestion D 字會震。

最頭個字會係咁大階細階咁轉

4K Youtube 時得時唔得？ 已經enable 左VP9

冇咗volume limit

啲小工具有小問題，唔可以正常顯示。

唔敢update住，驚銀行app用唔到

睇FB 好似有人試過用到(bate 版果陣

可唔可以講下有咩唔同，懶人包

我都覺 好奇怪

上左ios14, 點先睇到4k youtube

爭扎緊用原裝定kaiboard好

唔怪得你叫陳百祥
死廢老

好似唔見有人講IPHONE X有無
我未有

咁係你唔知ios14有咩新功能姐

setting Safari 入面有個Experimental features, 要enable VP9 codec

不過我試過搵Youtube 上面寫有4K 既video，有D 都係得1080p

英治好好地 點解要回歸？明知共產黨實搞死香港

有咩app support 畫中畫？

一定係kaiboard, 佢個混打真係戒唔甩。

試過轉用apple 個keyboard 一陣就唔慣

七個鐘？

On9 我由 beta 1 開始用緊 完全冇問題

但係原裝果個都好順

X 已有

你係正常去software update就見到定係download beta版?
我仲未有

今朝起身就見到

我都未有 仲係13.7

我7點個時用2分鐘就download到。應該係宜家太多人download

去軟件更新就有

冇用beta

真係冇計, 魚與熊掌。

Kaiboard 用落個flow好流暢

原裝就唔會lag.

iOS 12真係用咁多以來最好， 其次就係iOS 10

其實自己鍾意就得啦，唔使咁樣話人嘅

有冇人試過ipad air 2019 update之後用唔到front cam？

我iphone 11 pro 今朝有更新

有冇ios14懶人包主要更新咩

Ios12開始有啲APPS用唔到

Home screen有咩gadgets好用

update咗好快

唔更新 安全漏洞問題仲嚴重

有無銀行app出事

係喇
不過kaiboard就成日打錯字
唔知點解

如果citibank都冇事就應該冇事

有無人識關閉左個app資料庫

完就唔想有哩版野係我電話出現

好撚樣衰

有不過返工up唔到住

香港係咪有得用Apple Arcade?

有無得唔留空

唔可以

Youtube 未有得用畫中畫

點解會知道😂😂

冇乜功能揀

其實有咩app可以用到

連登app 個引用 升左14 怪怪地既

試下用Browser睇片

岩岩先知有kaiboard 呢樣野
用左幾分鐘已經番唔到轉頭

新個個translation 得簡體無繁體字

用safari開youtube先得

主畫面底部啲點點可唔可以整走佢架

轉左用safari睇YouTube, 如果set埋用電腦版網頁唔用手機版網頁, 用畫中畫就好方便

發覺好撚多人都用錯56K依個類比
人地講緊既舊係大概1000MB 上網VS 2000MB上網既差距
但你就用56K既極端去類比

可以自己set shortcut?

掙扎過好多次想買返an機
最後都諗唔到有咩app取代到kaiboard
試用過milesleung 嗰個輸入法完全用唔慣

我會等多排先更新，次次更新總會有問題發生，睇定d

「點解要更新，明明好好地」喱句其實無錯

好似銀行個底都係用好舊嘅嘢寫，無更新，因為夠穩定

好多人未必需要新功能，淨係拎嚟做日常做嘅嘢，咁對佢地嚟講原本嗰個版本已經夠用

Citibank 正常用到

？

但得Tv app 有用
Netflix 未有

用「56k上寬頻」類比「4G上5G」嗰班收晒皮

妖言惑眾

用多兩日會覺得煩 成日誤觸

不嬲都係, 仲以為自己好撚醒, 怪得中文會咁多人炒粉
「用得好好地」既情況完全唔能夠用56K去比較
因為56K年代係成撚日load 空氣都斷線
但依家口中講既「舊」野, e.g. IOS OS 既「好好地」 係用得好撚順, 極少中bugs既好好地, 咁點解我要take risk去衝?

Updated 啲電去得好快

有了

倒水

可能00後未經歷過56K年代，成件事根本2G跳級上4G

有咩問題

更撚完, 有啲driver可以炒撚左粉,
有時要bug fix 麻煩到仆街, 甚至要reset

有冇人更新完用唔到尿袋叉電

6s準備上14
稍後包膠

係

2G 上3G再上4G
每一次都係有班白老鼠試完, 好壞參半
都唔知急黎做乜

有好多Youtube 寫住有4K既VIDEO, TAP入去都係得1080P

Join 咗beta，已經收到。

IOS14 開住whatsapp & 同時叉電,
個Mon會唔熄關, 係咪新function 來

Ltsb

有得揀唔自動更新

但揀唔到唔自動下載

啲電都係

渣車有手機架千其咪用，set左做sc，揸完車，成百張相

係 好亂

入設定，控制中心，顯示家庭控制項目

佢係可以支援offline translate

iphone SE update 唔到

Surfshark
好似解決左熄芒再著返芒斷線既問題

成版設定都係中文, 咁都唔識睇, 真係無得救

繼續核電

Netflix 係唔係block 左Surfshark, 連左都睇唔外國Netflix video

請問11 建唔建議升?

新嘢未必好，舊嘢未必差

好似之前windows 有個update會亂delete file

11已經係最新款電話
咁都唔升既話
前幾代既可以唔升

11都唔升唔通等12？

有改左分貝制。係改鈴聲到set

即刻裝先

Same here

有得更新但未更，怕更完會lag

仆街，100%出門口，坐一程巴士 79%

升黎托柒咩 靚過少少 舊電死快啲 蘋果陰謀黎

好似連話信號接收都改善咗

ios13每次更新都有人話順到仆街
結果...

iPhone fans J足咁多年就係iOS 介面夠簡約, 唔似An災咁多widget好似貼膏藥咁, 頂盡開一版專放widget都可以接受
屌佢老味家陣完全An災化 十幾年為傲嘅長處一嘢破壞晒, Steve Jobs都激到彈起身

有冇ching更新唔到
用緊iPhone 11

13 當時的確每更新一次都改善咗
14 而家我覺得用落順過13

仆街更完舊電會唔會死得快啲

iOS最值得係畫中畫同電話畫面唔中斷

而家得殘體中文就即delete撚左佢
遲下有繁體先裝返

係
如果佢可以有廣東話就del google translate個垃圾

lihkg明顯出出哋事，希望盡快update支援ios14

X去system唔見有update
直接去download beta是否不智

咁啱揸車經過😂又比你發現添

仆街個app library 可唔可以熄撚咗佢
好撚核突
諗出嚟果個拎去打靶啦

係囉 屌
迫人用捷徑

你中文拎乜grade
個類比錯撚晒

8plus仲未有

XR嘅大家更新完感覺如何

iPad13.4.1揀唔到
過一排會自動下載個更新檔
雖然可以del返 但down個下就整lag

13流暢度係冇咩大問題，係有d ver比較食電
14都係順左少少同開app快左少少少少
用耐左就唔知喇

有冇人更新完部電話好熱？

唔拉過去就算，自己分好哂folder唔明個app library要黎做咩

有冇7 plus朋友升咗
而家準備同ipad air一齊升

最撚鐘意呢個
唔撚洗分

呢個真,好懶分
就算分咗個D都好亂

裝完有得俾周庭突擊檢查

點解我得返80

咁其實你唔拉啲膏藥出黎貼咪得

系統反應快咗

我8p已經有

自從更新完就長期喺度 點樣可以熄咗佢？
已經將所有定位服務一係關閉 一係使用Apps時使用

出得咁突然

我都覺得係
明顯快過13

裝完喇喎

點樣將app library啲app重新分類
拉極都拉唔撚到

有無人更新完連登app有bugs

可能睇機掛⋯我本身部iPhone X個mon有時會touch唔到 個靜音制又壞壞地 最後換過部先無事

我就係明知佢有改善ios 13 一D安全問題我先上
除左提你咩app 用過mic, front camera, copy paste board
你而家係app select相仲可以唔比app access to entire photo album, but only the photo u select at that time

widget 坦白講冇咩特別, 我自己雙修, 整完第一輪都唔會點搞佢
真係好在意widget 既人就死守左係android

IPad Pro 更新完YouTube 都係冇4K

已卡白蘋果。。。8 plus

絕對有，用住browser先囉，等連仔update

6S 當然啦
我有部6S 玩IOS 13, 都食電到仆街 (電池健康度100%)
又勁熱

一陣玩埋上IOS 14先

冇事

Finally

睇人地回覆會咁 做唔到層次分明
睇到最落 個F5 會庶咗一大半

係呀 我都係咁

唔只連登 ig 都有bug

順左d, 食唔食電就要再睇下 之前13.7 好食電

轉咗用MacBook裝
暫時ok

你講排位？ 應該冇架喇
佢智能幫你排嘛

有無人知Big Sur幾時出

個工具可以點轉其他相?
淨係show個回憶頭個張出黎

卡卡下 好唔順手

11

YouTube 係咪無左影片懸浮功能啦？

要等幾耐...

好似要HDR content 先有

iphone7 更新完

Back tap好垃圾

唔知點解順左好多
開app 打字 轉換都順左

11未有

呢個係啱喎

好食電

最細聲都好撚大聲下

點解我更新完個介面好似冇變過咁
冇咗用換新機嘅感覺

Netflix都得

我都係 點解既

個相薄都仲係咁亂

Touch機背功能好撚勁
想問下係咩原理？

連登有bug 但好似順咗

update 完ios14, 想搞埋apple watch, 點知話要3.1GB

冇咁多位，已經盡量清

睇回覆嘅blurry background會失效希望連仔快啲update啦

係連仔搞搞佢

up緊

更唔更新好

me2
等到末日
啲客打嚟公司問我做乜我手提打唔通
我答佢update 緊ios，佢先知原來出咗ios 14

有冇人update咗之後睇唔到Netflix?

更新完
用連登睇人地啲回覆
個背景會變黑白
有啲恐怖...

睇到

叫客一齊up

收線後佢都應該會up

X表示順左
未有不良反應

更撚到中秋

突然之間我又裝完lu

等14.1先

咁咪好
一齊休息下

11 Pro表示流暢咗

更完啦

屌down左兩次都係無法安裝更新項目
放棄

用MacBook升

其實有幾多人會用佢原生既野?
例如 keyboard 地圖 email?

想知恆生 hsbc 渣打 呢幾個銀行app得唔得

XR有冇lag?

Hang Seng OK

hsbc , 渣打正常

唔覺，幾順

會用原生嘅app store，日歷，電話，鬧鐘，計算機，相機，通訊錄

thx 2位巴打 咁今晚up左佢先

更新咗用連登好怪

好多bugs要等

我！

其實Apple個地圖準d定Google map準d？

恆生無問題

咁梗係揸返屋企啦

點解iPhone 7更新完冇變過咁嘅
係咪要換機

XS MAX睇到2160p了

返緊工都升ios 唔怕死機要restore咩

whatsapp SD相, 入去第一次比你揀相
之後你再影新相, 入面揀相度唔會顯示
亦都無制比你重新揀
要關APP再開先有得揀咁ON9?定係我唔識用

iPhone 8用唔用到 back tap 功能我set完冇反應

IPHONE 7+ 連睇都睇唔到可以SET 果舊野係邊

自手快第一次入時揀左權限所選相片

咁應該係你有app keep住不定期拎data?

為屌而屌

咁你咪唔好放widget出嚟囉

Widget個apple music拉左出黎
可唔可以唔整做紅色
好7

一樣

係輔助使用然後觸控

正喎 但本身裝左嘅app要入settings 逐個改

我都係11 pro
順暢度無乜分別咁
畫面靚咗新鮮咗就真

冇呀。上面upload 左capscreen.
直情冇果個option

好麻煩
唔升算

係咪唔支援？

I think so

自己唔想用就唔俾其他人用獨裁思維

想問下大家都係OTA升？？

想等連登update左先升

左上角定位成日開著

safari睇網頁速度快咗

已經up咗，但係翻譯個度中文只有大陸中文

係計數機呀巴打

我覺得唔夠多apps可以用到
唔知遲下d apps會唔會更新
真係好似android咁
擺係widget

通常啲死廢老用電話嗰個生命周期之內都完全無視所有更新提示
OS update / apps

我發覺 個系統自訂成日開住

ios14係咪所有機種右上角都無左電池百分比，之前beta版已經有人講

好似冇左好耐架喇喎

Airpods個spatial audio有冇人試過？如何？

點解... 無幫我分類既

定位成日自己開著

m額所有機都冇 要拉落黎睇

點先可以將原生個郵件APP擺落widget？
有冇過手教下我

係中國

8 plus表示仲有

我係

我用第一代SE有

8 plus仲有 +1

ios14 iMessage 好咗好多

widget 照片係咪可以話冇撚用

應該冇

要有face id 功能既機先做到

我想問有冇人更新完ios14 telegram send 相有問題？得一張顯示？

同埋有冇得熄左個Siri suggestion ,唔想佢顯示我最近開過咩app...

我

我部XR 好似裝唔到重新下載咗幾次都唔得

咁多限制嘅widget出來有乜意思

所以咪話希望佢會不停update
唔係既話 冇咩意義

lihkg 好多bug

第一 f5 掣 遮住咗

第二 睇reply 疊哂 點睇

應該仲有 未得閑試

咁都要唧牙膏，正仆街

恆生apps ok

吓 有細到咩?

有
不過我整頁新嘅吉嘅 hide哂其他有嘢嘅頁
舒服哂

無得自己揀相

班IT狗真係腦裝屎

WhatsApp 係咪有bug
想send相 唔見晒啲相，相簿app又有喎

D animation好似順左？

你WhatsApp Photo Privacy揀左Selected Photos

期望第三方apps快d出widget

keyboard我堅持用原生，打字有安全考慮

係咪私隱設定
Set 左所選相片

終於有來電既時候有縮細版通知

某網台podcast 主持

長期同一張相，相架概念？

喂Siri 無反應既

拿！apple嘅widget問題正正係呢度，以前集中喺一版，好似只係顯示資料用，好低互動性

今次雖然可放入home screen，但我想問到咗今次有冇提升過widget嘅功能呢？

我想放自己最靚仔嘅相落去

有喎

呢個我笑左

最低限度可以一日換一張啦

終於可以係iPhone 整到black bloc

Beta用左咁耐，photos widget得閒會show 下同ex啲合照出嚟

我講album access咋

呢個位邊度黎

原來開左聲音識別
自膠

定位服務—系統服務

7+仲有

找到了 謝

有冇人apple watch update 完之後快咗好多？
利申:Apple Watch 5

4K HDR duck

相薄呢樣野Ios咁多年黎都不思進取
我想簡簡單單放張相係到姐都唔俾

得日本game 用唔到

8plus update咗之後double click home button 個反應好似慢咗有冇巴打都feel到

呢度我開剩呢啲

佢down完個ipsw要爆出黎係要d時間...

唔好更

其實點先可以試到個空間音效

係咪睇戲先得？聽歌唔得？

hsbc，恆生冇問題

機背點按比既功能.. 會唔會本身就咁禁仲方便

11無...

唔該晒咁多位

借同事個WiFi hotspot 一陣

1G vs 2G 都好大分別
可能你少打機
steam server 食到 2G download speed 的

岩

㩒2下機背返主畫面會delay1-2秒
做唔到好似平時由底向上拉個種即時反應

識中文就會知

請問邊方面快咗?

屌！個shortcut widget得八個？仲衰過舊版本？

Apple pay 果個唔開？

無論撳ring 定係開機制都load 得快咗
畫面彈得快啲

其實有咩用真係唔知，好似唔太影響使用

唔想更冇問題
唔駛特登入黎專post 入面同大家宣佈自己有幾另類

亦都冇人想知點解阿某某唔去更新
唔駛入黎同大家分享你非主流嘅私生活嘅

你知唔知兩個disable 晒佢都會自己download? 我有兩部機都試過, check storage 先知佢 "又" download 返

Update YouTube app
In app search 多啲”4K” 咁google 應該就比你ab test 佢個4K

比返舊式shortcut widget我呀仆街！

我開頭以為新版本有得自己加，點知show盡得八個

部機咁新都支援唔到就死啦

All duck

2160p唔係就係4K咩？

仲要大左晒位左好多.....

Animation trigger 早咗

聽講一啲button up trigger animation 變咗button down 就trigger

啱啱試完，S4都明顯快咗。

下載緊

Mail App 時不時出個2字, 禁入面又無unread mail. 屌你老味

Widget page > scroll down > edit > customize

8plus表示順咗

咪住先！好似係多咗個分folder功能，啱啱發現

請問點開

xr冇既

咩分folder

主畫面swipt left到最盡個版

係順既 不過倒水

我淨係想知道邊條撚樣設計出嚟，顯示一個電池百分比最低消費要食我4格位

好型

入去shortcut app，按左上角可以去咗呢度，原來可以分folder放shortcut

呢度好似搵唔到shortcut

點整到有身體??

分享果度之前好似有人講過
可以熄咗某啲野
咁就唔會彈啲人出嚟

點解電話個 app 會無左 long press 顯示 shortcut 架

啲電去得好撚快，聽兩個鐘歌冇咗50%電

上連燈有bug

其實除咗Find my iPhone 之外，其他都可以熄咗佢

我終於搞通晒！

(1)首先去shortcut app分配好唔同folder裝起晒你堆shortcut先，唔好令任何shortcuts變毒撚冇folder

(2)然後你可以去加widget

(3)然後選shortcut widget

(4)選完之後再edit widget，選folder

但好似每個folder顯示得8個

Xr 分辨率得840p點去2k

非HDR的4K VIDEO 唔得

Yup

等YouTube app update

天線上面嗰點係乜？

我都想知即係點？

bug啊

想問下XS更新如何？有冇倒水lag機
好想試airpod pro新功能

有冇人覺得音質唔同咗？
我用WF1000XM3聽
好似音場濶左既

話俾你聽
依家用緊你個相機或者耳筒

AirPod可以自動連好正
以前apple watch同iPhone個Siri分開做野

用緊收音功能（錄音or聽電話）

點解我唔明既

唔知MAC用到未

可能做Indexing食電啲啫
麻煩聽日再報告

好似要等Big Sur

更新完 AirPods 可以自己set EQ
D聲好好多 之前死水咁

我up 哂iPad同x 都唔識自動轉

Coming this fall 姐係幾時？心郁郁有啲想上beta，automatic switching真係好方便唔使再手動連

準備咗個幾鐘個未更新到
一陣仲要出街 出出下冇啦啦更新就仆直

Apple music?

邊到set

我up完好咗
之前試14 beta反而真係災難級

Settings - Accessibility - Airpods - Audio Accessibility Settings - Headphone accommodations

當你長按個widget，有edit home screen同edit wdget選擇，按前者，左上角會出現+號，按入去就係選擇咩widget加入畫面，加左之後，又長按個widget，去選edit widget

淨係開輕度 已經好大分別

連登upload 唔到圖？

點解我揾唔到話新加左既emoji

唔該巴打
試吓先

點去你呢個版面

返而我想熄左去，我唔想show個Telegram 出嚟囉

搵到喇

想問吓耳機嗰個update係AirPods pro有定係AirPod 2都有？

講緊空間音效

Tailor made 勁正

個係咪有bug，個時區點較都係顯示cup

airpods 1代開到個Page但係用唔到啲設定
冇帶AirPods 2出街冇得試

[月經] iOS集中討論區 (146) bts iPad Pro或成最大贏家

#279 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有冇人識

應該唔得 因為我都研究左好耐

Xs max 兩個鐘冇咗25%電 中度使用
不過講真真係順咗

之前好似有人講過iOS 14得既

快更 爽緊 有少少bugs 影響唔大

唔該巴打

戴住airpods每次鎖完機開返之後個頂都彈個通知已連接airpods
有無人知點熄左佢？好煩

係個條款個到禁咗同意冇反應......

點解決？

本身部機係用緊14 beta

提你個app用咗你啲乜嘢權限
eg相機、咪、定位
保障私隱

我都係

Restart finish update 前會問你

長㩒->編輯小工具->校城市

係 隻眼就殘

呢個位 係咪真係唔可以自己set 我覺得佢分得麻麻地

係成部機好似Android 化咗咁
巧肉先

我有喎

App developer 自己分嘅

我xs都係得返84% 點樣可以用3年都係93%

當年有買AppleCare＋
最後一換咗Service Unit，而家仲係100%

電話用少啲 (fewer battery cycles)同埋一得閒就叉電

唔好低過40% or 高過80% 先去叉電

Setting-> Siri & Search -> turn off “Suggestions when Sharing”

終於解決

Apple 拖到iOS 14 先搞

我部機成年都係82%,
而家當佢壞撚咗算.

多謝你
頭先搵左好耐都搵唔到
早1-2個月記得有人講過話apple 會係iOS 14搞
所以先咁問

定位成日著住既......setting我都冇郁過,同升之前一樣

黐撚線點樣原廠電用三年仲有93%

wowwwwww，得咗 thx

D電好倒水下

有無人個音樂widget 淨係識得show taylor swift
係咪無now playing 嘅widget?

可能係widget問題

定位果個指南針校正成日著

升完GPU有問題定係同game有兼容問題？
半邊畫面起格

Stack入面個weather

有冇人Netflix 睇唔到?
唔係全部 係有d睇唔到

有冇人試過熄到呢行野佢

過一陣 就會冇
但呢段時間 開陣whatsapp都會彈出黎
好煩

好似android機啲版面

NFC標籤閱讀器有咩用係咪淨係可以讀

雖然好唔想咁講, 但今次都好明顯下
Xs max 平時用4個鐘 都唔會100% 變60%

我11 pro 上2分鐘LIHKG 跌1% on9

一萬蚊要用到盡為止
升完14仲好順

冇
唔係點check到大陸app係咁偷你clipboard

有冇人叉極電都勁慢叉唔到咁
已經長期插住條叉電 過左10分鐘望一望... 可以跌左1%電

係，好難倒水， 覆個whatsapp 就無左70%電

開咗Optimised battery charging？

叉20分鐘, 多得7%電

電池健康度95%

無線差電好似慢左
定位成日著

就係要煩你比你知有咩privacy intruding behavior

之前Tiktok 係癲到你打一隻letter 個bubble 彈一次

正 話比你聽 Tiktok個background 好撚煩

Youtube 冇4k?

我乜事都冇，用家問題

你用乜牛叉

鏡頭冇超廣角已經輸晒

邊部pre-11 iPhone 有？當年仲可以揀咩

用手機殼搞到敲唔到機背

更新左14
Lihkg上得好唔方便

一邊睇片一邊上連登好正

你舊電咁堅
我18年3月買絕少打機都91%

等多一星期先up啦
今次GM都唔夠緩衝時間實大把野炒

搵唔到個街
係邊搵架

想問到而加都未見到有得更新ipados14可以點搞

Beta 1 到8 都唔做暑期功課 (they are full time
developers)
係要開完學先黎做

今次GM拎走左一大舊野
唔駛試架？

拎咗咩？
6日時間？

點解我部S R仲未有得更新

In app睇片之後往上推 唔好向下拉

Restart and check again

我以為可以用
另外app YouTube 睇都得

xs有 但係唔敢更新

啲app 都未追得切
食吓花生先

除咗連登app多少問題
無其他問題
好過13

X 有無更新左既勇士

想問下升左14 youtube有冇4k睇？

都用唔到畫中畫功能

都係冇

用指甲

11已有

個疊放有冇得自選要咩
唔想要個股票同提醒

得！我個殼仲係勁厚硬膠底。
我好好奇佢用咩原理做到。
但7Plus又無。

好耐喇喎呢個LiHKG app內置

拎走咗data analysis 囉
要試乜嘢

wifi..

幾個月前已up beta
好順

搞到我都
以為可以雙app並用

點樣熄咗個裝置自動切換音訊佢好煩本身用iphone聽緊歌，一用ipad就停咗音樂

集中最左邊嗰啲先至多功能喎，由on/off VPN去到mini game都得點樣互動性低

iOS 14 放home screen嘅widget講明唔係mini app，只係for顯示資訊 & URL快速入app某一頁

簡單講，前者an機widget級數，後者只係windows階磚進化版

應該係因為7plus粒A10冇neural engine

A11或以上先有back tap

啲電倒水咁⋯同平時差唔多咁用可以燒多20%電囉，希望快啲更新攪攪佢。

發現記錯左beta8已經拎走左禁廣告追蹤

不過上年iOS13 last beta同GM都隔左三個禮拜啦
以前都係隔兩三個禮拜
今次14 last beta到GM同release得個一個禮拜
點夠時間做野？

解析度/解像度
條影片解幾多resolution又唔受限於個mon嘅resolution

好睇唔慣個鐘

唔怪得原來係我8plus冇

iOS14冇咗背景模糊個effect？

喂唔係喎好似SE2 都冇
touch id機冇

長撳 編輯

人地呻嘅係GM to final release

Beta test 不嬲都幾個月而且build number 會提你個進度

拎走嘢係等人workload 少啲 the opposite of what you claimed

同apple watch個洗手一樣
加速計陀螺儀度運動 + mic聲音確認

得排序 冇得delete?

11做勇士

iphone7係咪冇得敲機背？

係咪YouTube app?
要用browser 睇YouTube 先得

熄左佢啦，我之前都係成日show d唔應該sho嘅相出嚟

SE2 有

右掃

lihkg in app一早有啦

原來淨係third-party app冇

越用越大災難喎老細，頭先用用吓個browser開唔到網頁，以為係browser有bug，去個currency app試吓，連更新匯率都失敗，好似斷晒網咁，用桌面電腦上網又冇問題喎，大家用同一個router，唯一分別係iphone連wifi

最後將iphone reboot先冇事

第二樣神奇，明明最左嘅widget頁，我remove咗嘅一個widget，reboot完佢出返嚟，好似有鬼咁

喂！唔好玩啦

乜又有返
咁係用咩準則

去apple tv度玩啦

瀏覽器版YouTube可以

xs max 升完個siri同之前一樣 沒變大波

點解相片無得簡自己想要既相

我較左香港時間但隔一排就時間唔岩
明明4點佢顯示係2點

係大陸字

左手用iPhone 右手用iPad

每次開app可以揀一次
如果想再揀
要kill app

有冇人update完影唔到相黑咗？

升咗之後個連登app勁奇怪
睇引用唔知做乜咁

PRO MAX 無4K既

真係懶醒嘅功能用iPad播歌

呢個真係要上佢官網要求佢加返廣東話，要佢緊張，就話佢知咁係歧視少數族裔

ching相片可唔可以自己指定?

炒埋哂

呢個係擺明連登未support ios14啦
年年都會有啲app係咁

WP階磚進化版？
醜化版咋？

唔該

功能上進化嘛，多個URL

完全唔識點樣split screen..
屌啲YouTube video 9唔撚搭8

App Store 有更新

有冇人覺得更新完之後個mon啲顏色有少少唔同？好似多咗層野咁

點搞
Set個鐘但係時間唔岩做乜鳩

beta2第一次出已經係咁，熄撚咗佢啦

iPhone得pip冇split screen

keyboard 輸入轉emoji, 拉到最左, 會有啲自製公仔彈出黎. 係嗰度揀

我淨係想放2個shortcut咋 佢一係1個一係4個一係8個

音量限制冇左 一戴耳機差啲聾

個翻譯有冇得繁體中文？

整2個 1個得唔得
不過好"牙咋", 之前佔好少位

因為要先用新Bug新系統令舊機用戶Lag到受唔住換新機先

Fix完先到新機型升

㩒唔到軟件更新
用ITUNE 更新就話發生未知錯誤
而家試緊用DFU

LIHKG已有更新support IOS14

斷線斷撚到飛起，疾聲疾到想死，幾好聽都用唔著

好蠢啲整相app同whatsapp tg姐係逼人grant full access

又唔一定要full
可以去相片copy
再去你想share既app 貼上都得

咁有冇得改野改做其他

唔該晒師兄

未搵到 好鳩

有冇人升左ios 14仲可以係Netflix 到播片呀？

新font size同行距好樣衰

有無得自己分類個app library 或者熄左佢

好似無分得好撚亂

用windows itunes試兩次都係未知錯誤 4000
用mac finder就成功更新

開咗beta profile?

我用到喔，好正常

加新widget 拖佢疊上去

有冇邊啲app未support?

用ipad睇配airpod 聲效真係好好多

日本驚

xs max更新完用唔到4G上網,控制中心4G button按唔到
好在reboot部機用得返4G

係down落嚟既片死左

Update carrier settings in About page

Beta 4嗰陣先會彈
所以唔使驚

我依家就係2個1 勁大舊
如果佢個4可以分一半就好

你都係Taylor swift 定係其他人？

播到呀 有咩問題

冇呀

屌你老母 更新完連登變左咁點睇 同埋打字好撚窒

如果錯手del左個新果個離線翻譯點先可以dl返佢

有冇ipad user 可以講下
我部係ipad air 2
估唔到最雞個部都有得升

點解ios14 beta左咁耐
Widget仲係咁撚廢
想遲左咁多年啦
Ifans又話apple唔追最新功能 只會好成熟先開放比人用
widget想揀相都唔撚比
Beta果時做緊乜

睇人地移APP唔會自己補位,係咪有得SET定係根本冇?

物似主人型

update app

我air 2用緊ios 10, 順到不得了

ios13 haptic touch打電話會show 常用聯絡人, 好似咁

宜家ios14冇既？有冇得整返

成日打打下機 好易就跳左出app 點解決

自膠 已解決

未出

用Google 好過啦

個搜尋表情符號好煩

我都係得Taylor swift
雖然有聽開

是但search apple music再襟返入apple developer就會有Translate
唔知點鳩解search Translate係搵唔到

因為widget太多活動，代表加大耗電量，apple想cut細舊電保持好薄，要瀟灑，唔要臃腫

Me2 最怕打機辣手

lihkg已更新，好快手

youtube 畫中畫點整到？

SE2 都算新機

me too

連仔

Kaiboard更新未

搞到了

有冇xr用家 更新左？

here

想知會唔會好食電 同 會唔會lag?

無乜特別 今朝10點叉完用到依家仲有50%

等14.1 bug fix 先up

App Store轉acc唔見左？

子母畫面點用？

我都係air2 升唔升好？ 13.5lag到仆街

到時又會有14.1嘅bugs等到15

觸發唔到apple watch洗手

如果我係home page加左天氣widget
佢係每十五分鐘用location 更新一次定長用？

都唔係好食電
11點有80%出門口 又上fb ig 連登 聽歌 share wifi比ipad睇左3個鐘Netflix 去到5點仲有15%

一樣 點解決

同問

肯撚定架啦

要去關左個app既咪高風

最期待的 YouTube 可以播 4K 片點解無咗？之前 beta 好多review都話有呢個功能，今次第一時間update都係因為呢個改進，宜家竟然無！！ 用緊 iPad Air 3 。

呢個應該唔關事 唔洗更新都可以有

用max 機上youtube 睇4K HDR 片真係無得輸

用iTunes升出Error 4000
直升就出呢句野

利申：Pro Max 256

Out of space?

256機，有170G位

有冇咩大bug？
利申 未升

Try google force restart

有無開VPN

今朝更新完...明明幾順...但今日用用下...有時打字 開APP 較大細聲都會疾

等update，啱出係咁

覺唔覺得變大左個鐘好柒

出左更新啦

懶追post
想問行唔行到行山銀行app

老連都update，淨係有機會令到d狗用cellebrite unlock唔到已經抵返晒，幾食電都係咁話

Widget左後電話響㩒掣聽電話
擺埋耳仔聽個mon唔識黑，我keep住hi到掣

我話lihkg個app

咪出咗更新囉

有冇人部分widget 黑哂click唔到？

No

更新左用唔用到8達通

試左都唔得

XS 快咗 爽咗

想問，更新完iOS 14備忘錄啲資料冇晒可以點算

.......我咪講緊lihkg

[member係咪取消咗youtube 4k?[/member]

想問下點update

Go to About page and 9 tap carrier information

用到

重新開機 試多次 我今朝都係咁

咁恐怖

Ching可唔可以cap一cap圖搵唔到

Network
Network provider 嗰堆係咁tap 佢

Carrier settings 42.0 就up to date

都係唔得

1. force restart
2. connect to wifi
3.

如果已升42.0 都有問題就冇法lu

仆街 已經42

Book Genius Bar

Update 前要做定backup 是常識吧

之前長按電話icon可以打比常用聯絡人，而家冇咗

Reset network setting跟住就得了 唔該

[home app shortcut 一問] 有冇方法一返到屋企連接wifi 後，自動開燈， 因為我見到有呢個設定，不過每一次都要特登攞返部電話出嚟禁執行。唔知有冇真係自動

有冇用icloud?
睇下先

部機完全唔熱但就show 咗話部機太熱用唔到face I’d

屌唔怪得我搵唔到啦 thanks

屌我同你個情況一模一樣

我都有，點解會咁？
同埋我用wifi打唔到傳說對決

我之後試多兩次就ok左，咩都冇搞
Apple真係越來越差

傳說你要關左wifi 先開game 入到game load好晒野 就開返wifi

有冇人更新咗之後 突然已用容量多咗好多
本身40左右 依家去到成53
但系統冇特別多gb到
話係我啲app佔容量大 但我更新完咩都冇down過lol

有晒係度？

更完之後用apple 5v1a個火牛叉住用反而倒扣
之前唔會

Maybe spotlight indexing

AirPods 唔同device 無縫自動connect 真係好撚正
等咗好耐

仆街, 更新完有d app會load唔到, 之後會關機

iCloud 有用
應該要去重灌下定 有其他方法更好？

今早更新了

一樣
iTunes 幾次都唔得
我最後又係鳩㩒左幾次OTA先得
其實我最憎OTA升
極懷疑唔係機嘅問題係驗證server嘅問題
但係我又係11 Pro Max 256

我意思係叫你去網頁版 睇下啲野仲係唔係度呀。。。

iTunes 咩version
要update 到最新

你用Safari? 播緊片再撳home制應該得

我係最新
今朝用公司機，行最新iTunes，試左四次都出4000，咩reboot全部試過晒
搞唔掂返屋企機搞都係咁，最後OTA禁幾次先得

已經係最新

我地會唔會以後都用唔到iTunes update iOS

係咪開左vpn呀？
開左係更新唔到，熄左就ok

我都唔用VPN
最可能都只係個Adblock
不過我長期唔開
用嘅時候先開

我冇用vpn

點解d widget會變左黑色冇野睇

更新完死𨶙咗face ID,仆街唔好up,屌逼我換機

我部ipad pro更左14，明顯lag左，跑安兔兔少左10萬分，屌佢老母，扮明整lag想人換機

冇事喎

我都係呀試過重新開機都係咁。。。過咗成個鐘仲係黑

4000 error 熄咗密碼更新到，試試

有冇得hide Whatsapp share sheet?
好難頂

咁撚戇勼？

Agger

攪咗我幾粒鐘試嚟試去

你地ios14嘅版本係唔係 18A373

去設定siri 有得較

你又係咁
我都搞左幾個鐘
Reinstall iTunes都做過幾次

Mac 依家又唔用itune , 得windows 有itune , 你話apple 會俾幾多資源去maintains 呢個sw

部機凍冰冰

有保養即刻拎去Apple換機啦

Mac冇左iTunes咩?

我又係iTunes update 4000 up唔到，搞撚咗成日，仆佢臭街

咁你依家點？

冇咗十世

依家分開咗喺唔同地方管理

我都係 但好似熄左都唔work 仲係彈出黎

點解我無收到

冇吹喎

有ipad嘅你，有冇好困擾？我用airpods pro聽緊電話嘅app，一打開ipad佢自把自為幫我轉去ipad，結果就係聽緊iphone就唔用得ipad

可以去Bluetooth 熄咗自動連接

Checked iCloud 啲野仲係度，依家爭在唔知點樣可以喺手機度睇到

Go to Settings > Siri & Search > Uncheck “Suggestions when Sharing”
不過係所有野冇晒

正
我就係要咁
Thanks

點解會咁🤷🏻‍♂️
同埋個句野咩意思

我都試左幾次都係出4000
嬲嬲地係電話就咁升算數

可以熄個handoff ，apple 懶醒專整埋啲on9 嘢， 個ios 又唔見佢寫好啲

我熄完都係咁

KB用原生
又夠順
唔想裝其他

好方便喎，以前airpod要轉iPad 拉控制中心出嚟去藍牙連，而家直接switch過去，用完又可以轉返電話
正常你拎起電話/iPad 佢會話連接咗但係唔會自己switch過去，播片播歌先會switch

擺明壞撚咗啦仲問

改都好易啦

我一直都唔想d app可以睇哂d相

懶醒功能自以為好智能

狗係可以無限期扣押你啲物品，直到有辦法破解周庭都成部notebook沒收唔俾返佢，搞到要買部新機